大J VS 達哥

大J
達哥

點解一定要兩舊屎揀舊嚟食

留意返叫人上街既隨時走得
同埋根本唔會去

大j咪又係唔去

我揀rock哥

兩個都唔會去

但其中一個會表態同叫人去

另一個連態都唔敢表

咪又係真小人偽君子

表態係好明顯嘅分別

PUSH